連登仔講就叻實際就冇人敢去旺角

成班友喺度話撐港獨支持旺角起義點知淨係得把口
利申:要返工, 不去了